【多謝法官！】飛天南唔使宵禁！唔使還押！

【Now新聞台】721元朗襲擊事件，綽號「飛天南」的吳偉南等六人被控暴動罪，案件押後至十二月四日再提訊。

多名被告到粉嶺裁判法院，控方申請將四宗相關案件合併處理，獲裁判官批准。當中五名被告王志榮、黃英傑、林觀良、林啟明及綽號「飛天南」的吳偉南，被加控一項串謀有意圖而傷人罪，連同早前被控暴動罪共兩項控罪。

而鄧懷琛則被加控兩項串謀有意圖而傷人罪，連同早前的兩項暴動罪，合共被控四罪。

裁判官將案件押後至十二月四日再提訊，待控方預備文件，把案件轉交區域法院。當中林觀良、林啟明須繼續還押，而其餘四人獲准繼續保釋，並且不須再遵守宵禁令。

獨立調查清算近了，送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

香港法官?得淡笑，傷警義士就要還押

香港司法，殘而不廢。你識條春咩

香港法治
笑死人

飛天南好快就重獲自由啦

多謝法官。還元朗鄉黑一個公道

直接飛天

狗官

轉地院都有得保釋？
轉得地院都三年起步

飛天南要做夜班司機 , 撈偏嘅大佬黎講佢都算霉

唔好鬧法官呀，連登仔最崇拜法官架！

香港班紅底法官個個都係好官！

陳云根與義士的分別

義士：

陳云根：

何妖既人點解唔可以保釋？

應該頒個獎畀佢地啦

不廢?定你覺得合理?班狗犯法邊個入佢地罪，班仆街自己理虧再用法律打壓市民，自己又唔守法，香港法律係咪無撚用呀

如果美國制裁法官
會唔會有告佢藐視法庭

美國：（設計對白）藐咪藐你囉

遲早升級到佢

屌。我講野你聽唔明………有險可守呀。哈哈哈

升職就有佢份。

呢d愛國愛黨法官一定步步高升

市民鬧司法不公，班法官就會拎起專業護盾，話市民無法律專業知識，唔明法庭決定，法庭係公正既

收皮啦，最憎人乜都拎專業掩飾自己錯誤同偏頗，專條撚呀專

send 佢名俾USA

佢係法官你唔係，佢話乜就乜。你地班港豬就係要聽。

準備放返出黎飛天

為咱國家辦事何罪之有

人權法
班法官應該入埋落名單

你覺得佢真係做司機？

咪係。

法官同鄉黑都執行緊國家任務。

香港法治已死。

坐唔成監就獅了
咪睇下點囉

Y

唔使問點解。

X

癡撚線

連登仔：千祈唔好搞法院 香港係法治社會 法官全部都係依法辦事

要清算嘅仲有司法機關

屌，公平咩

正確。

香港法治有險可守。

有D人比別人更公平。

推

唔怪堆官怪邊個 普通法係畀咗法官一定能力落決定架啦

獅鳥佢啦

除非佢一早搵定份工做求情理由啦 , 呢啲一踢就爆嘅大話邊個律師會幫你講 !?

蘇文隆署理主任裁判官

小牛農場老闆呢

11.2

睇完呢則新聞對香港好失望。。。

個法官想佢跣親

我覺得可能係證供問題（PoPo準備既）

dklm

食得架？_？

關咩事，飛天南暴動罪黎。10年重罪喎

惡世紀。

正想問
好似叫陳志祥

無畀人告喎佢

快升天

香港班法官收成期緊。

香港法治好耶

香港法治

支那01 話拉咗嘅，冇告？

至於另一名被捕45歲姓陳男子，家住天水圍，據知在元朗西鐵站內，拳打腳踢《立場新聞》女記者，早已被網民迅速「起底」，指其在元朗沙埔村開設農莊

【元朗黑夜】黑社會跨幫派聯手搗亂西鐵站 藤條鑲珠賤招毒打市民

係咪放咗人？！

邊個官咁on9

over my dead body

都衰撚硬

幾時召喚神獸打鳩呢啲仆街

照你咁講，好多被濫屈暴動既義士都唔保得釋？

飛天南有埋意圖傷人，呢個先應該係還押既原因（有機會再犯）

講個笑話

香港法治

繼續嬲下先

邊個官唔on9既呢？

事實係無需還押

係咪又係果個藍絲官？

紅官點止一個。

大把喎。

咪俾何妖再利用。轉做污點証人篤灰可以再減刑。如果你咁有孝心為屋企人諗諗。唔夠錢使大家幫你籌期

有法治我地依然不怕

籌旗出殯？呢啲仆街都幫得落手服咗手足你

唔知係咪何妖特登放佢出黎滅佢口

法庭做唔到嘅嘢，我哋還佢一個公道
等佢唔洗再翻去受審，永遠

Push

法治有險可守

咪就係收左安家費入去坐

痴撚線！煲大佢

鶳

班狗拎禁制令就中午入紙下就即出，撚屌鄉黑就拖撚足三個月乜撚野事都無

個官叫咩名

香港法治真係好撚好笑

香港法治同香港足球都係一9樣，算9數吧啦

俾人打就告暴動
打人就無罪
香港社會就係撚怪

陸帛狗：以国家名義殺人可以無罪

社會服務令算啦，仲要去撐警集會架法官大人🤣😂🤣😂

逃走去支那做英雄啦

不如順便撤埋罪啦呀法官

想睇下有list 班人有份搞死香港法治 他日一定要清算

講個笑話比大家聽：「香港法治」

仲話靠法官把關 送中條例
講出黎真係笑死人

吊佢老母

準備天譴

有險可守?

講啫你唔係信呀

署理主任裁判官蘇文隆表示，考慮到被告的年紀，撤銷4名被告宵禁令。

殘而不廢

林觀良和林啟明繼續還押，據悉，林觀良曾申請以現金30萬元保釋，並獲元朗區區議員鄧家良及鄭姓大埔區區議員以十萬元作人事擔保，其中鄭姓區議員為太平紳士，兩人與被告相識20多年。

鄭姓大埔區議員？

邊個官判？加埋入制裁名單

鄭俊平（1947年－），廣東潮州人，現任大埔區議會副主席、大埔區議員（大元選區），前區局議員，其中於2004年至2007年任大埔區議會主席，前港進聯成員，現時為民建聯大埔支部副主席。他為大埔體育會主席。

哦
白衫暴動打人唔使宵禁
清潔工救示威者阻一阻Popo就宵禁
香港有法治？天大嘅笑話

(幫幫手捐助) 攔警清潔工何永隆先生需要援助
[url]

[/url]

打立場姐姐條小牛農莊撚樣拉左未

慘了慘了

講個笑話：香港法治

飛天南 果陣係咪未打人就比皇天擊殺左？

後生仔想返pizza hut維持生計就唔得
老野就可以夜晚落街睇夜場同蒲
香港法治

燒串未?
香港人咁都仲忍得?

黑社會比年輕人更有前途

法治已死

你係咪有險可守個d fd？

不如整多張紅底法官名單 可能遲d連法官都射波唔上庭

系咪連法官都要交名？

咁咪可以召喚神獸

法治真好笑

法治喎，法官喎
拆左座正義女神像佢啦
改番做隻眼開隻眼閉，天秤一邊高一邊低

真恐慌

個身份係用黎洗黑錢

邊個知你有冇渣
邊個知你夜間有幾多客

紅底法官list,全部紅到出哂面雙重標準
歡迎補充:
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)

法院想裝修

楊on9出黎講幾句呀嘛

既然香港法治而死亡
法院都唔會有存在既價值

可能受勳

唔洗分化啦

香港司法名存實亡

香港法治真係得啖笑

好似係路政署夜班司機

原來我仲未死

法治社會？
人唔笑狗都吠啦

邊撚個狗官判？

炮台山連儂牆被人清哂？！

「好」官！

調返轉，低級院先多藍官，愈高愈黃

正解

高院周乜明成日出禁制令架喎。

訓醒未？

捉住支那記者既義士就要坐監幾條重罪

泛民：有險可守

高院都有，哩個唔關事

以前區域法院好多都鳩判
依家仲要推仲裁依樣痴線野
好多合約都迫你玩仲裁唔比上庭
唔洗公開又有法律效力
民事野好多鳩判完都吹你唔漲

無聽過上面話有良心嘅(or any)香港法官比人降過級
仲有香港法庭係根據specialisation派案比官
周家明算係專審禁制令，但唔等於永遠都會係佢
再講，佢CFI咋，上面仲有兩級，未算好高囉
無訓過

我理得佢仲有幾多先到頂

事實就係呢個姓周既次次出埋D奶共禁制令。

你話等換人？等到2046好無？

其實唔洗換走佢，庭長隨時可以叫其他得閒嘅官sit injunction case, 根本就唔係得佢一個
建議你了解下香港司法制度先再起鋼, if you care enough

咁阿庭長幾時先肯換走呢個姓周既呢。

定係阿庭長都一樣奶共，樂於見到姓周既出手幫支那做呢d dirty work呢？

講事實你又唔岩聽呀？

公文黨班大狀不願面對。

佢以咩為案例 以咩為標準
藍黃好似一個歐洲人同非洲人咁

黑警新秩序

有宵禁令都可以出夜街，警黑一家唔會拉嘅

老實 普遍老爺暫時都仲覺得平等

依單 宵禁還押唔講住

點解會射去區院

區院最高判7碌

分期執行好少會，依點俾佢過

暴動都10 玩乜9

我唔係業界人士唔識

但點解射區院

諗到頭都爆

法律膠出現喇！

「有險可守」d frd黎。

根本無法治

你唔好咁講呀，港豬唔肯面對呢個真相架

呢場運動係一個賭注，如果香港人有足夠公民質素， 我哋就會贏https://lih.kg/1677074- 分享自 LIHKG 討論區

同你同立場質疑緊

論點唔同咋

定我打英/徳/西文你會睇得明

潑婦界？

可惜港豬無乜「公民質素」。

依家專請藍官，再過多十年佢地升晒上去，高低級都係藍官

星級大狀話：「有險可守」架！

不公平到咁

香港司法有險可守呀。哈哈

咁多人死唔見佢死

你講個奶共紅官？定係元朗鄉黑？

唔爭在搵埋安全屋比佢住

佢要再奶共D先可以拎到安全屋優待

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

法治之都？ 快啲上外國網站廣傳啦

警黑合作 恐襲市民唔拉人
一個月後只有6個行兇者被控 但仲可以隨時保釋 唔使有任何禁制

相反示威者就隔日排期上庭 全部不問因由證據 直接會落暴動

721 85 811 831 101

佢心臟病嘛
點知死唔去
挑

聽日提堂，睇下區院裁判官點樣判白衣人